我個游水教練話呢條浮條好有用，剪開綁手同腳可以去踢波當護腕用

回彈力仲好好添，我叫佢專心教游水啦

怕曬可以帶呢個包住條浮條

無人識用？

又輕又靈活又可保護手腳

推

係咪嫌太平呀

721金鐘見
文宣要做足

足球 pad 已賣斷，係時候轉運動